幾個字形容你今日爆石既情況

我先
剪不斷 你還亂

火燒後欄

緊隨其後

從來沒有 從來都沒有

濤濤江水

石破天驚！！！！

石堅

尋尋覓覓冷冷清清 悽悽慘慘戚戚

掙扎!

轟隆轟隆

屌你拎去撈麪

山泥傾瀉

雷聲大 雨點小

冇屎柯

完了吧如無意外

血流成河

粒粒皆辛苦

肉醬意粉

一波未平一波又起

連綿不絕

一發不可收拾

火山爆發

蓄勢待發

紅隧

十萬火急

暢通無阻

沙嗲牛肉

天地豪情

奔流到海不復還

尼加拉瓜大瀑布

如真 如假

轟呀！！！！

null

水落石出

一柱擎天

好撚核突

人生已跨越幾番波折障礙賽

菊花殘 滿地傷

檣櫓灰飛煙滅

港鐵

還雖努力

沒有你 我什麼都不是

8點鐘紅隧紅磡收費站

天津大爆炸

明日屎昨日已屙

空穴來風

秋名山車神

亂石穿空

龍騰虎躍